[最新發展]樹大工管生乞食物贊助，甩底賴發燒大話連篇

鑒於樹大同學上門道歉都仲係講緊大話

到而家畀人感覺仲係誠意欠奉、逃避責任

所以再開一個Post 跟進最新情況

先簡略講返個大要

2月23日
樹仁大學工商管理學系系會幹事 何欣婷(Gillian Ho) 聯同另外4名幹事去紅磡串噹噹為學會3月10舉辦既「就職典禮」求食物贊助，對方答應提供魚蛋、雞翼各一盆。雙方同意樹仁當日18:00領取食物

3月10日
串噹噹履行合約預先準備相關食物，可惜直到18:44 樹大工管仍沓無音訊。店方根據支莊提供既聯絡方式打電話，都無人聽/打唔通。
最後朋友搭上搭，幾經辛苦先至搵到班大帝

獲得既回覆係:
「我地活動取消咗」，「好多同學發緊燒」更狡辯話已經一早whatsapp 店主取消，店主要求相關紀錄不得要領

幻覺黎

3月21日
明報報導事件，同日網民大規模炮轟相關樹大學生

植金憑主席因此事隔11日後突然知錯，並於深夜寫出一封初中水平既道歉信以圖了事

3月22日
道歉信未能收效，反令狙擊火力有增無減，終於數名幹事上門道歉並解釋事情
(佢地聲稱21日都有上去但唔見人，依個無從求證，講慣大話唔太可信)

3月23日
頭條日報 亦對事情作出報導

子曰：「言忠信，行篤敬，雖蠻貊之邦行矣；言不忠信，行不篤敬，雖州里行乎哉？立，則見其參於前也；在輿，則見其倚於衡也。夫然後行。」

最新發展
店主個女聯繫小弟Facebook 專頁
傾過下，交換意見，大要如下:

1. 證實3月21真係有人落黎道歉，但唔係全莊；
2. 店方拒絕對方任何金錢上賠償；
3. 當我問及佢原唔原諒相關人士，佢無直接答我，只係希望事情告一段落，但後尾關於狙擊行動講咗一句
「呢啲就交俾公眾，串噹噹可以講嘅講咗」

樹大係咪真係知錯？
小弟就覺得佢地毫無悔意，悔都係因為個後果而唔係行為本身

1. 上報後突然知錯
之前一直潛水，側側膊扮無事
事隔11日上明報之後突然醒悟

2. 公開信含糊不清
我唔再講文筆同表達問題，但係有心道歉係咪應該交代反事實係點？(e.g. 邊樣係真、邊樣係假，事情係點，講過咩大話)
只草草交代一句「以謊言掩飾本會之過失」好難收貨

3. 上門道歉仍然堅持講大話
據店主個女get 到，樹仁班友當面解釋甩底原因係「係時間同交通安排問題」

但係透過暗中起Sophia底既過程，發現就職典禮backdrop 根本無串噹噹既logo，有兩個可能性:

a. 一早忘記咗搵過串噹噹贊助
(可能性低，堆合約放埋一齊，無理由淨係串噹噹果份放開咗第二度)

b. sponsor已經R得夠多，嫌人遠唔想攞，一早已經計劃好甩人底，諗住唔搵人側側膊當無事
(上過莊都知，文宣同backdrop 一早已經要整定)

a 同b都好，到而家班友都仲未肯講真話

樹大好心真係收皮啦

小弟期望

「過則勿憚改」，但希望佢地show到出黎真係有心改先

反正底就一早起清哂，佢地再del相同資料都無用

但我個人唔贊成再講樣，評頭品足/鬧樹大唔係大學之類，集中講件事，以免有位畀人入

推爆佢

呢班莊，為交代而道歉，有無諗過自己錯喺邊，道歉好似做show咁
枉為樹大生，仲話係系會，咁樣點對得住自己學校？好應該集體請辭

請辭都於事無補

我希望跟進到佢地真係改就算

一早知自己去唔到，點解唔提早通知店家？
啲道歉聲明簡直係一篇垃圾，做大學生，基本嘅尊重都無？唔好諗住自己係莊就大撚晒
人哋小店為咗你哋啲就職禮，廚師早返工幫你哋整
識唔識用腦諗吓人哋嘅心意？要刻意order材料，花時間心思製作
你哋聲都唔聲自己開party咁撚款，枉你哋開得落啦
人哋見你哋未到仲不停搵你哋，知唔知承諾兩隻字點寫？
咪撚出埋啲垃圾道歉文，用官腔打算耍走人就算

最撚嬲係你哋為交代先至道歉

到呢一刻，依然將啲過錯輕輕帶過
配做莊咩？再唔悔過就請辭

班學生搞到咁核突

開party，影莊相，拍短片，整卡片，擺年宵咁齊心咁用心咁高調咁齊人宣傳
擺返呢個心出嚟道歉 要人支持你嗰陣咁真誠咁用心
做錯事唔撚洗成班反省同承認自己所有過失？
全莊呀！

推

到而家都仲未講真話

希望今次俾個教訓佢地
咁樣做嘢係唔得架

唧牙膏

樹仁除左傳理 其他都係垃圾

推到佢哋出嚟

之前有人講過樹仁傳理派intern都圍威喂

樹仁真係大學？

小心一陣畀人話你網絡欺凌

但以事論事，bba班友既所作所為真係唔配叫大學生

鐘意講大話但又咁容易被拆穿

佢哋嘅所作所為真係唔配做大學生，做人點可以咁冇責任感

明明話發燒 跟住又話大家為咗就職搏到盡
去唔到串噹噹唔通知仲屈人收唔到whatsapp
搏到盡講大話

而且毫無悔意

推到道歉/比人踢出校

今晚寫投訴信

推到佢仆街

冇誠信，寫埋封所謂嘅道歉信成封垃圾，文筆差，內容欠道歉誠意

兩位電話打唔通既marketing officer

點做marketing呀咁 植生個電話通唔通？

你打下咪知

又有花生

要埋champ唔該

EV搞對外

d大話係咪佢諗？

發緊夢嗰陣時聽周公講佢做EV做到改埋英文名

唔怪得呢排晚晚瞓唔到好教 原來比周公捉住傾咗好多偈

講咩啊你 計我話全部都係垃圾 咁無責任心

我槍頭對準 呢team人
想睇Cherry講幾句

仲要賴落人度果下好笑

who is cherry？

Champ=Cherry
Cherry=Champ

我估係咪都R左先，去到當日有高級既食物緊係放棄d魚蛋雞翼啦

有啲莊員，好似係為莊改英文名
好似係 周公講

腦袋遲鈍

真係既話就賤到無人有

真係唔奇，因為小店一定易r啲
不過好奇啲公關手段邊個搞

大公司都係經agent 畀sponsor

咁唔知中間點啦
但發燒都搏到盡

早

勞苦功高 值得表揚

推到再上新聞

Cherry仲唔出嚟？

垃圾

熱血時報

打就要企定，做錯事就要認！

現今好多小朋友都不懂了！

留名

佢哋覺得一句致歉就包晒所有嘢，根本無反省過自己嘅錯誤 真係枉為大學生

推到全莊道歉

推到解散

一於踢晒佢哋出校, 等佢哋連樹大都讀唔到,
仲要EMAIL通知其他院校, 宣揚下佢哋嘅惡行,
連I大都讀唔撚到

到時直入社大, 學下點做人啦! 成班柒頭!

樹大有學費收，點會為依d事踢人

身為樹仁既學生望到學校有啲咁既on9仔有時都好無奈

其實任何地方都有on9仔

巴打做好自己

成班友仔甩人底嗰陣咁型，入社大學嘢最啱